當日好多人大大聲話「白警應該辭職唔好同流合汚」

有幾多個系 泛登仔

秒